「Debug」日後香港人赴台殺人後返港會點處理？

同仔返香港都係衰洗黑錢
難保日後有人跟住再玩多次

開喺創意台，善用不推文

約黑警朋友去台灣

《蘋果》台北直擊 兩地首次移交犯人
3疑兇遭20港警押返

從來都無bug

呢個係香港殺完人著草去台灣，然後係台灣過哂簽證先被迫要送番去香港

所以我嘅夢想係同何妖去台灣
雖然台灣應該唔會比佢入境